黨鐵今日真係停止服務咩？

正話經過黨鐵站裡面仲開衡晒冷氣！
有種養精蓄銳準備做壞事既感覺
上水果班狗可能今晚就坐黨鐵直通車去晒東鐵觀塘港島幾條線 ，隨時有狗響黨鐵站口突然冒出
手足請留力聽日出黎！今晚要出街散心或者搞裝修就要小心D！

停止服務市民
淨係開俾恐怖份子

東鐵真維修緊

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

路軌未L爛都唔好信佢唔運班狗呀DKLM!!!